政府提早送聖誕禮物，全香港人人有份

6點禁堂食，ho ho ho

好有聖誕氣氛

成年冇出過去食夜晚WFC

提早返屋企扑野 hohoho

2020 破處雜交之年

驗左孕就唔會有bb了 hohoho

hole hole hole!

今晚可以去玩深喉唾液了 hohoho

Don don donki